認真，TSLA 做左咩創新科技，令到佢一年內升左10倍？

52周最低價:43.67
52周最高價:500.14
現價：498.32

你肯買就得
唔洗科技架

為左紀念一代科學家tesla

問乜鳩 撚知咩

買你就買啦

淨係tsla個名都值2000, 現價嚴重低估

因為佢老細係呢個世代嘅Tesla

到馬斯克開發到第一套MK-1你想買一股都買唔起

投資未來。。。

生咗個女 改咗個好特別嘅名

明星效應

工程師

發明左耶穌（麻原彰晃）

年頭190蚊個是elon musk冇人話係天才
半年後係支那開左間工廠就變天才股價嚴重低估

有生之年見證第二間Theranos
Neuralink

自己去google 下

Google 完唔明既話 以你智商建議你唔好玩股票